[不記名非正式統計] 有冇叫過雞

大家誠實D.
根據連登年齡層分佈 應該會有D偏差
冇 -
有 -

認真post 咪係到搞亂檔

叫開炸子雞
北角有間超正

溫馨提示. E到唔係飲食台

樓下叫雞好貴
茶記半隻白切雞都七八十蚊